AsokThai有冇人中伏？口罩冇下文

一月初有人share link話呢間野賣泰國口罩
於是我過左數俾佢買兩盒
兩個月了 流浮山刀手都到撚左佢都未到

推

吓即係點？ 撞彩咁撞？

我得payme紀錄 同埋唔知佢仲有冇貨

冇事了 拉

人地fb ig 咪話撚左泰國番唔同口罩叫大家自行退款囉

洗唔洗搵專人上門比番80蚊你